覺唔覺肥佬黎依個家族好屈

老豆係黃起大台
個仔係藍開藍店
一家人食兩家茶飯
其中一邊收皮都可以認衰仔靠其一邊養

算唔算鬼過陳秋實

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

陳秋實就算佢係咪鬼都係真心愛國 邊有得比較

同一個邏輯有咩理由個仔仲可以咩事都冇唔俾中共搞

大把黃絲見係民主派就求其揀一個
仲諗住簽名改變泛民會唔會有d on9

諸葛亮仲勁
三兄弟各自去晒魏蜀吳

袁家
魚家
都係

諸葛誕??

邊三個

孔明一個細路一個阿哥
謹子去東吳 均子跟孔明去蜀wo
誕佢係堂輩架wo

唔好spin走我個post thanks

講多啲
Spin走樓豬個po

我吊你老母咩

兄弟父子唔同路有幾閒

東吳末年

個仔搵閪到食咩 收左皮咪搵爸爸囉

諸葛誕真人幾勁

打錯字 瑾

諸葛誕同諸葛瑾邊個勁啲

諸葛誕牆頭草嚟

邊個再講諸葛亮就係豬閪

瑾佢d仔都屈機d 官至丞相
同孔明都係認真做野 醒字派黎
誕係魏國廢柴黎

佢個仔搞到俾人滅族

肥佬黎大把錢

再講黎字 call天氣仔入嚟幫你執骨

331 開垃圾POST

我私家玩具要等無人先會自己突個頭出嚟

即係點 依家開po都要擇日？

講多啲？

點廢法

東興之戰大勝之後驕傲
勞民傷財咁北伐輸咗
笠水唔上朝 俾人殺全家

同孫家積怨同官鬥係咩事

香港真田昌幸

又鬥黃

無鬥黃 純粹覺得佢屈
利申我深黃

我家族都好屈
老豆深藍撐警，我就仇驚，樓豬快點開post

利申：岩岩入左$0.3落你戶口

仇警*

咁倪匡同倪震算唔算鬼？

正式宣佈呢個po唔會討論肥佬黎
只會討論諸葛三兄弟

達哥仲屈啦

你老母俾我深喉添

但係諸葛瑾唔係成日打輸仗既咩

呢個我都想知

佢二仔點會藍，肥佬黎有時同民主黨班元老食飯都會帶埋二仔同新抱去，係信得過佢先會一齊去

諸葛三兄弟好似被稱為龍虎狗
狗會唔會太撚慘

吳國本身打仗防守先贏到
一北伐就輸到仆街

咁但係諸葛謹輸到仆街 都係咁升佢既

講個笑話，民主黨

容海恩一家咪又係

點解同一個阿爸阿媽生，資質差咁遠

冇比較就冇傷害

諸葛謹好似做野認真好多

邊個係狗

三國時期，諸葛氏中有三兄弟被史家稱為「龍虎狗」。《太平御覽·人事部·品藻中》記載：「諸葛瑾弟亮及從弟誕，並有盛名，各在一國。於時以為蜀得其龍，吳得其虎，魏得其狗。誕在魏，與夏侯玄齊名。瑾在吳，吳朝服其弘雅。」

誕係狗

魏國咁仆街 狗都啱既

樓豬係咪棄po

咁都三毛

達哥有邊一刻唔屈

我老母深黃 尊重返

瑾個仔輸得多啫 瑾文官黎

孟達25狗黎

冇死全家
謹有個仔俾咗孔明養
恪死咗之後番咗東吳

我唔會放棄任何一個手足

仲有真田家

瑾唔係都輸到仆街咩

陳秋實死咗未

咁黃子華買單定雙

真田真係牆頭草到爆

真田係咩黎

日本戰國

真田昌幸

諸葛喬？
印象中仲早死過諸葛亮

樓主俾人騎劫

誠哥係半黃，一個仔係半藍，一個仔係奶歐美，你又點睇？

係，我講錯咗
係諸葛喬個仔先番咗東吳

姜維傳劇情

咩人黎

應承我 我要見到呢個po 淨係討論諸葛三兄弟

姜維好撚型

黃秋生個老婆同仔都係藍

但係無利益衝突

仲有田氏/田北家

田北俊？

唔該所有人認撚住開post既人係乜料

淨係識真田幸村
好靚仔(game入面)

依排玩仁王2
入面個豐臣秀吉好有血有肉 就專登search佢生平睇佢變奸

點有血有肉法

無人討論樓主個topic
我連仁王都搬埋出嚟

真田家第一代幸隆，替戰神武田信玄攻下砥石城，從此位列武田家的重臣，第二、三代的昌幸、信之、幸村，父子三人先後投效織田信長、豐臣秀吉、德川家康。其間經歷了武田滅亡、織田死於本能寺之變、關原之戰德川家康一戰定乾坤。第二代昌幸，兩度擊退德川大軍，真田兵法自此名震天下，人稱「小信玄」。第三代弟弟幸村，雖然輸了大阪之陣，卻重創德川本陣，差點逼到德川家康以為絕路準備切腹自盡，人稱「日本第一勇士」。還有第三代哥哥信之，投靠德川陣營，與父親、弟弟決裂，兩面不是人，但堅守住真田家的十萬石俸祿，最後成為江戶時代譜代大名，真田家因他而得以存續，他不是最強也不是最聰明的，而是那些懂得隨機變化，所以成為亂世之倖存者。

因為真係好撚難聽

笑死 On9樓主俾人騎走嗰Po
Btw討論戰國好正

又一個分化post

想睇日本戰國 可以有咩途徑

光榮啲game好鐘意神化真田 然後寫衰織田
覺唔覺織田=三國曹操

織田妹阿市(?)算唔算劏豬凳

一個人得到權力之後
咩正義情義都可以唔要
死前一刻先覺悟(game入面）

信長死咗無耐就呑咗佢啲嘢（game入面)

除咗打機之外仲有咩途徑認識日本戰國

如果唔係樓豬講唔好spin走佢個po
我都唔會咁大力spin

成個家族都好撚勁

燈神燒山家庭仲屈

袁彌明個阿哥 同佢老婆 律師界吹石又點睇

我就係打機知少少
都想了解多啲
有冇巴打知？

我識本多於勝

樓豬討論埋一份

肥佬似係偽黃
有外國背景

曾蔭權
曾蔭培

如果喺今日兩兄弟同時做特首同一哥，
唔知道會點。

入左

都係睇書加大河劇

五毛狗死番大陸飲地溝油啦

好多黃絲老豆老母都係深藍/紅底，咁點計？